MOC : 
Titre : [[Furia francese]]
Date : 2023-09-26
***

## Résumé
Étymologie. (Date à préciser) De l'italien furia francese , « furie française », expression employée par les Italiens pour décrire la fougue des Français lors de la bataille de Fornoue en juillet 1495.
## Références

## Liens 
[[Italie]]